\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{subfig}
%\usepackage{supertabular}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{hhline}
\usepackage{tabulary, booktabs}
\usepackage{float}
\usepackage{lscape}
\usepackage[table]{xcolor}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\newenvironment{bottompar}{\par\vspace*{\fill}}{\clearpage}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}

\begin{document}

\clearpage
\thispagestyle{empty}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=1.3]{logo.png}
\end{figure}

\vspace{16pt}

\begin{center}
\textbf{\huge Projekt zespołowy}

\vspace{20pt}

\textbf{\large System lokalizowania i montażu elementów oraz ich inspekcji jakości z wykorzystaniem robota przemysłowego FANUC i systemu wizyjnego iRVision }

\vspace{20pt}

\textbf{\large Zadanie paletyzacji przemysłowej z wykorzystaniem robota przemysłowego FANUC oraz dedykowanego oprogramowania Palletising }

\vspace{32pt}

\large Zaktualizowany opis projektu

\end{center}

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\section{Doręczenie}
\subsection{Powody zmian w harmonogramie}
\*\*\ Niestety podczas realizacji projektu pojawiło się kilka czynników, które zmusiły nas do zmian w harmonogramie i znacząco opóźniły postępy pracy. Były to między innymi: opóźniająca się dostawa filamentu, brak możliwości użycia drukarki 3D z powodu wykorzystania jej przez innych studentów, brak informacji o chwytaku montowanym w robocie oraz długi czas realizacji jego zamówienia. Komunikacja pomiędzy drużyną projektową, a firmą FANUC również była utrudniona z powodu odległości oraz dostępności pracowników firmy w odpowiadających nam godzinach. Długi czas nie otrzymywaliśmy instrukcji obsługi do modułu iRVision i algorytmów Palletising. Do opóźnienia przyczyniły się również błędy w zarządzaniu projektem oraz problemy w komunikacji zespołu.
\subsection{Zaktualizowane terminy dostarczenia}

\begin{enumerate}
\item Raport z przygotowanego środowiska (08.06.2017)
\begin{itemize}
	\item Dokumentacja z opisem środowiska
	\item Modele zaprojektowanych elementów mechanicznych
\end{itemize}

\item Raport aplikacji (15.06.2017)
\begin{itemize}
	\item Dokumentacja wykonanego oprogramowania
	\item Kod źródłowy
	\item Nagrania z wykonywania testów
	\item Specyfikacja aplikacji końcowej 
\end{itemize}

\item Pełna dokumentacja projektu (22.06.2017)
\begin{itemize}
	\item Przedstawienie i analiza otrzymanych wyników
	\item Kod źródłowy
	\item Nagrania z wykonywania testów
	\item Wnioski
\end{itemize}

\item Raport z Konferencji Projektów Zespołowych (30.06.2017)
\begin{itemize}
	\item Przedstawienie wyników konferencji
	\item Kod źródłowy
	\item Nagranie prezentacji
\end{itemize}

\end{enumerate}

\section{Opis dostarczonej aplikacji}

Na początku robot przetwarza obraz w celu wykrycia i rozpoznania elementu leżącego na stole. Gdy nie widzi żadnego, obraca się o pewien kąt i znowu przetwarza obraz, aż wykryje element na stole. Gdy to nastąpi, planuje oraz wykonuje ruch do elementu, chwyta go i podnosi. Następnie planuje ruch w kierunku palety i układa na niej element. Później puszcza go i wraca do pozycji początkowej. Następnie proces się powtarza - robot szuka kolejnego elementu i po znalezieniu poprawnie układa go na palecie. Gdy na stole nie pozostaną już żadne elementy, robot kończy swoją pracę.






\end{document}


